# Сервис заметок
## Требования
* PHP 7.4
* PDO

## Установка
1. Клонировать репозиторий;
2. Выполнить `composer install`
3. В корне проекта создать файл `config.local.php`, 
прописать в него данные для подключения к БД
по аналогии с содержимым `config.php` 
4. Развернуть базу, выполнив SQL запросы, лежащие в `db-schema/tables.sql`
5. Настроить сервер на точку входа `index.php`
